執屋搵到小學時期本英文書，打開發現.......

發現一堆神秘文字

有無人解答到我個陣寫緊咩

你問你自己啦

★✔✿℃▼♏◉①ⓐ☃

唔好問太多，盡快燒左本書

巴奧撒基路加

數碼暴龍文字？

薩基路加！！！

數碼暴龍機第三代

你知道得太多了

你細個有咪有過呢部機?
係咪抄返啲密碼出抽怪?

係卡號囉

777 即係指現任特首
樓主係預言家

後面畫咗隻數碼暴龍